主動得太多，覺得自己好犯賤

維繫一份友情都可以咁辛苦我都係而家先知
係咪應該學識放低？

比自己休息下啦

佢哋唔主動 說明你可有可無

岩 就算係fd都唔會日日whatsapp啦

間中可能一個禮拜問兩句近況都無視我
無一次係佢主動搵我講嘢
大佬唔主動無嘢
我主動嗰陣比啲回應我都好難？
叫我收嗲都係一種回應

同性定異性

同

算啦人地好明顯就唔想同你做朋友，真係叫你收嗲第日見面咪仲尷尬，識過第二班啦

我都有個朋友識左十幾年 基本上得我搵佢 不過早已習慣 雖然唔會日日傾 但當有時一齊打機果陣都可以傾足一日 我覺得舊朋友總冇可能keep到成日都有野傾 只要大家珍惜傾計既時間就可以了

嗯 打算收皮

出到嚟同我食飯都係掛住覆人機
覆我機就唔見佢咁好心機
睇怕都係得我一個珍惜

有異性冇人性是常識吧

唔主動就無人穩自己

浮雲狗今鋪我撐你